將軍澳狗房已剩餘極少狗隻

圖from tg

狗車無晒,極少狗隻

義士散哂未？

狗房外為數不多